{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003872",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052883",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 아몬드키즈풀빌라호텔 통도사점"
    },
    "text": "こんにちは！梁山アーモンドキッズプールビラ通度寺店です。 当宿泊施設は''デイジーイエロー''と''ブロッサムピンク''の2タイプの客室を保有しており、計5つの客室をご利用いただけます。 客室は33坪規模で、可愛らしいインテリアと様々な設備で構成されており、リラックスすることができます。 駐車場も通度寺のすぐ前に位置し、家族と一緒にお寺を見回しながら自然を楽しむのにも良いです。 また、車で5分~10分だけ出れば美味しい店やギャラリーのようなカフェがいっぱいの地域なので、様々な楽しみどころもあります。 宿を利用した訪問者のレビューを見ると、家族旅行や友達との旅行に最適な宿だという意見が多いです。 ただし、一部の子供たちは床の温度が高くて不便を感じているという意見もありますので、この点に注意してください。 全般的に楽しめる宿泊施設としておすすめで、家族旅行に特に適しています。 また、宿内では禁煙政策が実施されており、アメニティや空気清浄機などの施設も備えています。 ぬるま湯は30,000ウォンで提供され、お湯を追加でご利用いただくと20,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にてお支払いいただけます。 プール、カラオケ、カフェも利用可能で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室は何タイプありますか？",
            "answer": "デイジーイエローとブロッサムピンクの2タイプの客室があります。"
        },
        {
            "question": "客室の広さはどのくらいですか？",
            "answer": "客室は33坪規模です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は通度寺のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな施設や店がありますか？",
            "answer": "車で5分~10分だけ出れば美味しい店やギャラリーのようなカフェがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "どのような旅行にこの宿泊施設は適していますか？",
            "answer": "家族旅行や友達との旅行に最適な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の追加利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯の追加利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールやカラオケは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールやカラオケは利用可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で駐車できますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設で駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 283
    }
}